認真討論，林奠對清真寺既反應

之前黃大仙果啲唔講住先，尋日徐左清真寺，聖安德烈堂都中左招。點解班狗同林奠對清真寺咁大反應，呢個位我覺得可能係個缺口，值得研究

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

伊斯蘭教勢力勁 班人又勇武 唔怕死
點敢惹

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

唔想全世界既回教徒因為呢件事搞到留意埋新疆集中營

你問我 我都係覺得怕左聖戰
屌中國人就係咁 邊個拳頭硬就邊個話事

代表林奠驚勇武

誰大誰惡誰正確！

本身中共比伊斯蘭教鬧到飛起
而家唔熄下火 真係辣著全世界
世界上有1/4既人係穆斯林

共狗搞新疆集中營唔係冇原因
就係驚撚咗佢哋搞事 人哋伊斯蘭教徒 完全可以視死如歸

關唔關石油事？

我都覺得呢個係其中一個現由，但唔知係咪主要理由。 假設真係主要理由，我地再勇啲真係可以令林奠投降